想知邊個電訊台可用

CMHK = 屌你老母
HKBN = 又好似話只係冇CMHK咁紅底
3 = 一google即刻出晒啲警世文咁
HKT = 好多人都屌間公司 連登亦好多POST
CSL = 又係成日聽人屌

我都知道係冇黃嘅電訊 咁你哋又會優先揀邊個?

基本上冇一個冇用紅底嘢

白鴿 黎緊想轉貓頭鷹

全中

點揀好呀

Smartone/HKBN 未轉哂用華為機 仲有d鬼佬野

但HKBN比其他係少啲差評

Hkbn 租smt或Cmhk ，睇你用咩band

2021 年個 4g 頻譜 csl小左好多，完本有200，家陣得番150到
Cmhk 變左第二大行到5ca

HKT同SMT 你哋會揀邊個

SMT

thx